今日我最靚

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

呢個咩事?

俾人掟垃圾

驚驚豬

1/10

2/10

比人顏射咁款

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

因為真係 俾人掟垃圾

雖然正，但殺傷力有限

狗毑底死

死有餘辜 抵死 死不足惜